[A/I] Square Enix 騰訊合作 魔力寶貝手機版公測事前

準備開始公測 睇片還原度好似幾高
可惜係大陸game
仲要好似每個職業都可以捉寵
我最中意既封印師

點都好魔力既game 點都會支持
留名到時一齊開家族

片：

官網：

留名跟進

之前好似都出過一次手機魔力 係唔係一樣？

唔一樣 之前係授權比人做
今次係se 自己做

推一推

SE 不了

原公司wo

有排喎

出年第一季

玩水藍好尻過啦

睇左頭十秒

9成9又係炒冷飯嘅垃圾

點睇都似掛SE名既大陸GAME

入邀請碼

原版可以直接移植手機我都想啊

應該就快啦wo 都事前預約

511445

又冇講幾時公測

試左先屌啦 其實

PS:以前有玩電腦版魔力

邀請碼：512228

有排

背景風格唔係日式黎既

始終都係鍾意原始係電腦玩嘅感覺

除左音樂同人設邊忽似魔力